發洩 男友家姐好難頂

本身係share 去台灣group
宜家好書面， 請大家見諒

上星期，約了男友一家吃飯，那菇類也自然來
那天我中午吃飯時，侍應淋濕了我左半身加鞋子，事後我亦把此情況告訴我男友
男友說:那你下班後來我家換衣服再來吧
我亦有事先告訴男友通知他家人遲來，不好意思那麼
到了下班趕到他家換了衣服，之後還要扶他嬤嬤
他嬤嬤在途中差點跌倒 還是我扶她的
到了飯局差不多時 菇類串我及男友一句 你照顧你女朋友就行吧!(其實菇類旁有他老公)
我男友亦有掉匙羹表示不滿
我真是氣死， 遲到有道歉 ，還要照顧嬤嬤
何時要看你臉色做人?
我還未嫁來他家已經是這樣子， 而且菇類有自己家了， 有房子了， 還常常到他娘家過夜

菇乜撚嘢類
你貼上黎唔撚識講打返香港人睇得明嘅字?
你弱智定點?

-.-是但啦

你老母就菇類

書面語用得好差，睇完都唔明你講咩
打返口語啦

好心細細段字
就譯返做廣東話先post上嚟

那菇類也自然來

btw有啲女人係咁
覺得全世界嘅雄性生物都要圍住自己轉，要為佢著想先有個老公/男朋友唔夠，細佬/阿哥都要完全佔有埋

屌以為食飯打邊爐叫咗菇乜撚嘢菇類！！！

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

1999

你啲書面語都幾差仲有乜嘢係菇類

男友家姐

關我地撚事？